# Лабораторная работа *№5*

##### *студентки гр*. **Пибд-22 Аль-суфи Абдулрахман А.Х.**
>>**Минимизация булевых функций**
>
>Разработать программный продукт для визуализации булевых функций с помощью простейших логических 
>элементов. 
>В качестве входных данных могут выступать результаты работы программы,
> разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная случайным образом.


# Входы
>**Пользователь выбирает форму логической функции (ДНФ или КНФ)** 

# Выход
>**Программа выводит функцию в выбранной форме.**

# ссылка на видео:
>https://youtu.be/dyO__WTMX7c
